政府活乜撚野化工廈吖，收皮啦

住又唔得
辦公又唔得
夾band又唔得

得把死人撚口

做gym 又唔得
做倉又唔得

過到消防條例咪得囉，但工廈結構一定過唔到咁解

其實佢期望人地搞乜鳩

活化咗嘅工廈可以住(酒店)，可以辦公，可以夾band。唯一唔得係價錢

佢眼中既活化係拆咗重建啦嘛